塔羅牌網上準唔準？

小弟打算上網做塔羅牌占卜，比錢有專人嗰d,但佢同廟街比會唔會唔準，廟街問感情大約幾錢？我應該網上定去廟街抽？

puah

純粹問下，第一次

準呀

有幾準

push

其實你知唔知你好on9 呢個世界有咁偉大嘅科技 物理 數學 統計學 你唔去學下 認識下 走去信啲廟街/網上垃圾神棍 你叫個塔羅狗 睇下林鄭幾時落台 中共幾時仆街死 不過佢應該唔會答你 因為佢根本乜柒都唔識 好撚灰 點解呢個世界咁多學者做咁多paer 咁分析 啲愚民走去信啲神棍鳩up

世界咁大可能真係有嘅 但唔係隨便邊個都學到囉 仲要網上⋯去去傻瓜走